小花踢逆境波真係廢到接近0

呢4年 大炒個場都係0球0助
祖，羅馬，利，拜
完全冇振奮過士氣，入球波都冇
頭dup行路完場

唔啱做隊長

頭dup隊長

打工架咋，有出糧話知你

等緊拉埋牙朗落水

等我黎
牙朗就唔同 成日逆境波帶住隊波黎踢 仲入唔少靚波振士氣

成隊疤都係

半場更衣室

諗起話佢大心臟

咁都得

呢樣真，佢同牙刷蘇都係頭 Dup Dup

奇洛李維斯

喊緊⋯ 淨識自怨自艾 更勁都無用 唔係領袖人物

後防踢到咁都冇計嘅 但隊長都可以做多啲 激勵下士氣咁 挨聲嘆氣都冇用 之前又唔係未試過反cup PSG

圍埋team talk下都好呀

所以話溫室小花個名真係冇屈錯佢

成日覺得自己贏唔到 小花就係啲咁嘅心態 贏都變輸 上半場都仲有幾個大機會 下半場冇曬士氣比人禁住嚟打

讓番個隊長出黎，俾達仔，達仔有火

逆境波同絕境波唔同既
全個歐洲都係得一隊利物浦輸3都CUP得返 重要唔只一次

老實講，霉閪心理質素同雞姦差太遠

精神面貌唔講住
但佢真係一到逆境波就冇發揮冇表現
今場靜撚到on9
法迪入嚟仲生猛過佢

黎意甲啦

屌心諗你地又乜鳩呀
google 吓疤菜睇吓有乜新聞 睇撚到個賽果 嚇撚死

LM

咁大件事，清都唔起身睇波

美斯性格毒撚天生
怪不得人
但邊個傻鳩係要佢做隊長先係罪人

溫室長大係經唔起考驗

人腳同戰術都輸晒，可以點踢

又有新gif

巴塞真係需要一個好似佩老大既領袖人物係到控場

又係輸畀德國
諗起佢2014決賽果腳差少少就可以封王
名正言順做第三代球王甚至史上第一
真係好慘

反cup個場個靈魂人物係邊個？

成隊巴塞啲人又老又殘 買人又柒 後備又少 唔俾人屌打都偷笑啦

其實應該係尼馬 88分鐘入左個超靚罰球 再入十二碼 反而嗰場小花入得一個十二碼

2:1 同3:1 未絕，以巴塞能力要追到唔難

屁馬啦
完場前10幾分鐘屈到
入罰球，博12碼，最後個球斬入去靚到

但係結果邊個搶晒風頭

佢真係去到盡

好似比Roberto搶曬 因為最後一球佢入 好似咁嘅例子仲有好多 例如曼城反cup QPR嗰場係dzeko入第一球 阿古路先有得反cup 功勞反而喺曬阿古路度

耶穌圖
尼馬冇癮做唔到大佬出走

3十幾歲啦,有幾多個牙朗同伊巴

咁都叫唔比人屌打
請問點先叫

乜春呀 理解力有問題？

咁果一球直接決定左拎英超，係咁唔公平架喇

球證囉
疤狗又想洗底？

溫室長大嘅球王邊識踢逆境波

死老豆

果場咪又係靠尼馬。

小花自封球王， 唔俾隊長佢又叫走

佢有自覺就交番個隊長比人做啦
本身唔係隊長料

琴晚嗰場巴塞點都輸

未踢都知佢輸，但冇打過氣真係唔得

球證 之後尼馬

可能做齊怎樣才算贏巴塞啲條件再炒8粒先算掛

班賤種疤見巴黎冇咩fans成撚日陰啲陰啲想扮唔係黑哨 賤到癲

隊長都未做到學人叫球王
叫返小花算啦

巴塞追過4:0

無80粒都唔叫屌打

巴塞今年廢到on9
d人又老心態又有問題
追條撚咩

唔好話追唔追到 心態咁 隊友都頹 佢始終係巴塞大佬

尼馬/古仔:好彩冇返黎

大佬做隊長就唔好咁啦

屌你啦 羅馬都追到啦仲係對巴塞

咁都唔服輸
不過呢隊疤如果打炒佢7-0 個隊拜 至少一場輸雙位數入球

你話美斯你偶像吖嘛，你見過美斯未呀？
巴塞阿根庭隊長吖嘛，好巴閉呀？
你知唔知佢尋晚輸8-2佢掹唔到；
你知唔知佢親眼睇住希古恩單刀，唔入，佢救唔到。
你知唔知美斯諗緊咩呀？
話畀你聽佢唔想做隊長，
佢唔想戴巴拿踢正選，
但係佢冇辦法，冇得返轉頭。

尼馬心理質素完勝
就算比人點mma 都照上腳撚鳩人

入埋個腳佢做歷史第一啦，不過諗起啲花迷咁撚寸就抵啦

其實係拜仁2:1前，巴塞有兩球黃金機會入唔到，之後再比拜仁入波，隊波先一下子散哂

德國佬係佢天敵，由世界盃後克住佢